點解backup事件達哥就長文回應，賴共事件就唔回應？

既然咁多人想我回應backup呢件事，我諗我要從頭到尾一五一十澄清返件事。

熟悉我既朋友都知道我份人係唔鐘意同人有咩紛爭，唔鐘意同人有罵戰，但是無諗到，息事唔一定可以寧人，退一步不一定海闊天空。坦白講我這些天壓力很大，我不得不交代此事。

咁多人想你回應點解要賴共
達哥 你壓力大嗎
大就出黎交代吧

$$$

米屈啦
達哥一直關注緊

達哥仲有無關注backup佬

黑b又jer

有 關注左佢搵幾多錢

一直有關注事件

講到錢 達哥先會出手

今次達哥壓力不大

壓力山大 打回原型變返狗樣